［今舖堅料］蘋果日報收到風：黃毓民或出戰九龍西立法會選舉！！

之前就好似講笑咁
但依家蘋果日報都係咁講
睇嚟好有可能今舖係堅出山

毓民要快D解畫

好過泛民啦

救下香港呀

毓民有咩問題?
唔知點解咁多反佢咁

Push

又話退出政壇搞笑咩

一陣又搞bbq大會話有重要事情宣佈
未宣佈之前，又可以睇班泛狗嚇到瀨尿
黃毓民：「而家我宣佈.....我唔會參選」

雖然想見到佢入返立法會，但唔想見到佢成日都反口...

又彈出彈入 唔係反佢，但佢成日反口

誠信問題囉，哩排仲要幫共產黨護航

11:55開始，12:14講明唔會再選
「黃毓民近日也在網台節目稱審慎考慮參選。」
乜撚野收到風，其實只係係人地節目斷章取義cut果4隻字出黎就當係

不過樓主你煩唔煩？政事台開個post被踢爆標題黨，蘋果出報導又跟住開多次post

其實你狙擊毓民做乜9？人地話唔選就唔選，上年區選又傳毓民會選咪又係冇左件事，煩唔煩呀打手

近排應該唔敢再聚人活動

完全唔質疑佢嘅能力
係唔多認同佢關鍵時刻仲係私怨mode
同埋佢個仔有痛腳係中共手之類嘅傳聞

「清清楚楚，我唔會再選。講左你信又好你唔信又好，不過你班友咁鐘意，我不妨慎重考慮下」(成間studio既人發笑)

蘋果日報就係低賤到cut果四隻字出黎就做到新聞

隔兩日又有呢啲post 有幾戇鳩嘅人先會信
講過幾十次唔會再選

總辭

蘋果日報講㗎咋

原來前幾日個post同呢個post同一條友出
樓主你收皮未呀？

根本係為咗重建初選大台而有嘅新聞，等班黃絲聽大台指示

佢哋眼矇耳聾架
總之唔係泛民中人就要排斥咁

再一次證明泛民大台好撚驚毓民

肥佬黎同佢互憎嘅程度隨時比憎共產黨更高

又打稻草人

說好的，退出政壇呢

屌班老嘢 阻膠出嚟選撚呀

又佢個仔

出嚟𠝹票？

佢以前話自己瞓係度選都贏喎。

痰得誌呢幾個字又出現 好撚柒呀屌你老母

推呢個回應，拉呢個post。

劉小麗，黃碧雲

我上次投左佢， 今次唔會投佢

要開始狙擊港漂黎明了

成撚日話佢要選既人 就係最撚驚佢出黎選既人

點解會見到梁耀忠㗎

何志光唔該

踢走共產黨護航人

小麗老母同碧雲
九西選民選狗西

九東all in 凱晴

究竟係有幾驚毓民再出嚟選？

毒果又搞佢
佢都回晒塘收山啦

樓主係泛民打手 咁你明未

諗下都知係流料
教主同毒果係世仇私怨大過天
如果有獨家料點會係毒果知

係樓主件on9作野先

其實佢入立會我支持，佢其實都幫過唔少本土，但佢入到去想搞總辭既今次唔會搞得到

九西all in 張昆陽同施安娜

認真，眾志隨便出個都唔會揀佢

唔知李傲然想唔想選
佢選既話毓民可能endorse

巴打可以講多啲李傲然？
唔熟佢 佢同毓民有咩關係？

教主唔係第一次撚販民狗
都唔知幾好玩
你睇下廢陶上綱上線,笑死我

sunny好似穩陣啲

初選=大台

成場運動毓民未見過人
你同我講出o黎選...

同埋佢屋企人o係大陸
似有人迫佢出o黎選

因為......佢話輸俾遊B就收皮......
所以今次出返嚟係肉酸

補充：論講嘢我係想佢出山

Of course , 不過要有初選

Poly學生校董, 經常客串myradio客席主持
黃傑朗就直頭myradio技術組定乜野出身, 但佢唔似會選立會

最想毓民出黎選一定係蘋果

激進派馮檢基

唔係話撐碌撚 唔駛評論佢以前既對錯
蘋果/樓主而家斷章取義老作
做呢D野只會令人更憎泛民私怨撚

2016佢都反口啦

何志光駛唔駛又出黎選
一票不投黃毓民

come on,你睇下今蘋果講超區、梁凱晴、黃之鋒、立場姐姐同白頭佬搞到呢度幾個topic加埋鬧咗幾十版先啦，根本就係有人帶風向去搞初選嘅大台

又黎統戰啦 ...

如果一齊初選咪ok

熱普城復出?

其實初選有咩問題

一定要初選

其實只要反對政府反建制都可以參選,但首先要有初選, 仲要尊重初選結果

佢問題係反哂所有人

佢無合作模式, 只會隊爆自己人

點解唔會 泛民大台要你含你敢唔含？

隊爆泛民有咩後果? 你覺得立會仲有咩用

點解蘋果將果件黎明擺埋出黎?

乜料? 泛民?

熱普城姣婆守唔到寡

過去4年又話掛住碌撚屌狗官
依家放下風又屌屌聲

問題從來都係點解乜都係傳統個班主導

上次雷動就係借戴妖個名，由下面分區admin亂咁射票畀人，結果九東又攬炒，新西益咗何妖

蘋果嗰幾篇報導又係話戴妖牽頭呢次初選大台，咪即係重踩雷動覆轍，當然要盡力阻止，以免重複16年地區直選嘅失敗(仲未計超區鄺文豪浪費選票)

其他地方唔清楚
但我果區贏到仆街

先唔講初選同雷動兩回事，上次搞衰左今次搞返好咪得，無必要否定初選成個概念

見到廢老忠、碌撚、長毛賊呢啲舊電池就反胃

俾下新人上位啦 仲老人政治

俾佢endorse做轉世靈童嗰個就慘了
過幾個月教主會率領信眾屌佢係政棍反骨仔冇義氣

泛民最好初選先

從來我無反對初選，反對嘅係搞亂初選嘅人，好似九西311,1125兩場敗仗，黎民主派(民主動力為首)欠咗九龍西居民道歉，事後都無改革初選制度，黎民主派無能力以及意願去訂立一個公平嘅初選制度(如果唔係劉青點會令到沙田唔可以全黃)。

我對立法會初選要求好簡單，一個無傳統民主派主導嘅初選制度，一個公平嘅初選制度。

應該要眾籌

假藍絲出選

笑撚死 成班泛民好撚驚教主出山影響你個選戰 佢講咗十萬九千次唔撚會選都唔信

一個已經退隱政壇 剩係做下網台鳩up 吓 你班友都仲咁驚 仲要剪人地一句說話斷章取義 柒唔柒啲有無咁撚無恥

不過好撚明顯想借教主炒花生 想多啲人關注選舉
無教主場選舉悶撚到仆街 佢嘅政治魅力和議政能力無人能及 當今無人追得上 唯一有可能追上嗰個又坐緊監

引退完可以復出，復唔復出係佢個人決定，有乜好拗有

我唔要白頭佬呀

班販民五毛狗慣性狙擊

屌 投個初選先啦
仲搵果幾件出黎選
豬隊友
左膠
支共卧底

班民主派仲未知自己衰乜
知唔知民意係點

私怨大過天
都係投機多過為民主

必須小心協調最終那個非建制派人参選，不許出現割票事情發生。
香港人團結，才會贏

初選
唔玩初選既一律當建制派

休息下啦

一票不投熱普城

其實有時真係唔明，明明連登仔自己都成日屌販民
但出住毓民把口就好似十惡不赦咁

+1 好應該係咁啦

三不一沒有
手足

能力9/10
私怨10/10
團隊合作1/10
性格缺陷100/10
堅持香港自決 0/10

共謀界票 黄毓民死性不改 最好死全家

冇左直接利益衝突會好d, 天琦爭票, 熱狗爭錢
但政見一唔同照反檯又好難搞, 連盧斯達依d唔關事寫手都反埋面我教徒都覺得好無奈

咁佢喺表決法案有無試過臨陣退縮
有無支持過修改議事規則？
有無支持過政府糖衣毒藥議案？

同埋點私怨法先

果個黎明彈開啦，邊個批個証俾你黎香港教書㗎？係黨呀。教書已經俾面咗你喇，練到個心咁野，大紀元都要走到老美先撈得順咋，喺支那香港仲有位俾你上，仲唔係支那代表？

一票不投黃毓吻

大劣人 左膠學者 你可以當佢係何秀蘭 黃碧雲2.0
2019年5月開始為網台D100的《左右大局》及《風波裡的茶杯》當客席主持。

躝啦白頭忠我屌你老母，死唔斷氣喺度R爛腳

收皮啦支那瑜打手碌撚

毓民選好丫，選啦好呀，頂住D芝麻人入侵議會。

彈出彈入

呢個始終大bug嚟。痛腳越少越好。

呢個垃圾我打死都唔會含，知唔知咩叫阻頭阻勢

反皇上同國師骨

佢肯選 我肯投

黎明 話唔招待中國人係歧視

叫其他派別一齊選做乜撚
我有我果派既票洗撚要同你一齊玩
叫班素人/區佬 同你班泛民老鬼選
同逼走人有咩分別
重想食埋人地既票
會唔會大貪左呀

反口覆舌一定係卑鄙小人，睇林鄭就知，做政務司時話退休唔會選特首但一見有機會就反口，正一投機主義者

講真
教主除咗私怨味極濃之外
佢屌共慘黨真係無人能及

佢唔止隊泛民呢

佢當年點對天琦 想扮唔記得？？

天琦應該係連登地位最高嘅男人

公平條撚咩
叫班素人同蘋果政治老鬼一齊選
選條撚咩
會玩初選果班選民 大部份都係蘋果泛民迷
呢個遊戲根本係假民主喇 假d意逼走你
你唔玩初選就鬼

淨係屈鳩天琦已經夠佢死

唔撚係掛 又黎鎅票

蕉土教主又出山介票

個仔去左美國咁多年
係咪美帝收容共碟
定係美帝夾住6撚春袋呢?

雙面人

一個8-90年代就出黎既人
反你得30幾歲既熱狗骨
一定係咁

界票機
區選叫人投白票 總辭
我九龍西 不了

咁攪一定難過50％，亂到仆街

又話企硬既 又話硬骨頭?
反口覆舌一定係卑鄙小人
睇四方西就知 正一投機主義者

唔好投佢 佢係暗共人士 大中華膠

on99,佢點幫梁天琦又唔見你講
販民真係弱智

佢係大中華膠?
你訓左幾耐呀

係咪唔撚投泛民呀咁

政策總綱
民主黨的基本信念

1. 香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

人們就係咁，到你失去的時候才去珍惜。

但力量是需要群體支持，我亦不認識毓民，但我中學同學在政府新聞做高官是他的朋友，亦十分尊重他。

以往都十分留意他在立法會的出色言論及作為，十分敬拜他的無懼膽色，我亦十分了解作為一個有領導才能的人所受的苦處，我是從經驗所得。我亦因此而放棄，原因是不能忍受同IQ 低的人共處。

在最近一年發生嘅事，我想要救香港一定要有一班有敎育及經驗的人出來領導，這亦不是説後生青年做不到，只是要對付悪勢力有誰比他更合適，我想實戰比在大空氣指罵更有殺傷力，革命出了孫中山，希望香港出了一個可以帶領人民抗命的人。

訓喺度都贏嗰個?

打手多撚到痴線
真係選舉近了 蘋果開始做野

過左咁多年都仲講人地個仔

首先，早前佢次子死果陣，講到明三兄弟係晒美國

其次，有痛腳在手既人辦如湯渣，係可以成個人唔同晒。相反毓民仲保持每日寫文做節目屌鳩共產黨，有痛腳既人會係咁既咩

btw，有睇佢節目既就知佢集集都大力屌鳩共產黨，係連登有人放大佢屌泛民既部份，其它人唔睇節目又照單全收，唉

其實喺網台真係講咗好多次唔會再參選依個唔係第一次
我覺得毓民唔再入立法會個決心已經好大，當然最後如果又去玩新西就樣衰啦

九西定新西呀

仆街柒咗

個仔死咗 冇制肘了

一定唔投佢

算啦
輸左就收山啦

又一條死廢老𠝹票！

我沙田人，我仲介意帝怡民主黨界走一席

以後都唔使旨意我投傳統泛民

要新血好過舊血啦⋯⋯

飯你老母

228點樣出嚟收割呀？你真係當本土派失憶？屈鳩ray wong反骨仔 屌柒天琦唔endorse四眼龜 你當我哋傻？

初選唔使錢宣傳？
素人邊有咁多錢玩兩次選舉
初選就係搭個台踢走班本土素人

佢真係算尻數啦

蘋果同販民自己搞事先
邊個先係鬼呀,捉鬼專家們

我幾時話個捉鬼, 我係話七國咁亂無合作一定好易攬炒啫

其它人唔知，人地毓民都唔想選，夾硬屈佢選
砌埋砌埋又一篇報導製造恐慌，屌

又真係幾好笑喎

叫泛民俾錢
個底咁花唔洗做返d野洗底？

我大犯民俾黃毓民屌左十鳩幾年梗係狙擊

泛民玩逼走區佬呢招
次次都有
區區都有
灣仔有個素人提早一年搞地區工作
民主黨派人落去逼走佢
一個唔該就食埋佢個位
你果個區佬 唔肯走就係咁俾人搞死

手足
初選冇錯就係 泛民老鬼逼人素人既手段
會玩個初選既咪又係泛民圍內既人
名正言順踢走素人 再逼佢地唔選
選就係鬼!

毓民又打倒昨日既自己

又要開工啦，一d都唔意外啦

配唔到票又唔同票源合咩作
雷動九東果班選民 初選完咪又係唔合作投俾鳩達
投番俾快必 俾你賣完點同你合作呀

ps 我係普羅之友 好撚憎熱狗都係咁話

不參選不助選不投票沒有乜嘢呀？

由頭到尾都係販民做大台
唔撚識得同其他人協調
就講撚到一撚定協完就贏咁
關鍵時刻販民咪又衝出黎賣港
露撚哂底啦販民閪

佢唔似泛民打手，睇佢開post紀錄，佢有啲post係擺明引人屌泛民

樓主有九成post有分化嫌疑，但又唔太似係五毛，唔知點做到

唔得 呢個信唔過 fuckoff啦 廢老退下 俾有料有學識既人上

我都唔敢講 驚俾狗咬
講左又話係鬼
唔講又話你冇論述冇提意見 剩係識屌

Fake news

我係共碟呀 似唔似鬼呀

人哋黃毓民都自認自己係政壇廢老過氣老人放過人哋啦

你講到連登仔好窮咁

呢條友反送中前已經反毓

全世界都好似欠尻左佢咁

你呢句應該係同肥佬黎講
我係普羅之友

泛民又想起大台？

隨時又係劉細良加廢陶班冷氣軍師出動
而家最大反應果個得廢陶

正一政棍，好撚憎人反口覆舌

教主出黎嘅話就好啦
好期待佢喺議會屌柒班冚家鏟
今次千祈唔好再輕敵啦

庇護／一般移居

政治老人麻煩你地就唔好再出嚟

國民黨代言人咪又係隱性共產黨

今次訓係度定企係度定坐係度

分分鍾係間諜啦

美帝夾住左6撚個仔
佢一定係美國間碟收左美國佬錢

唔初選唔會投 鐘意都咁話 大局為重

又拎佢老人家谷訂閱/銷量

最緊急關頭出嚟 都唔知係人係鬼

雖然簂好撚唔滿意熱狗個plan a論
但如果真係要投 我都必定係以有本土投本土 其次泛民 再後就係獨立

快必同長毛
準備定連登仔最唔鍾意嘅射晒落海

連登仔玩得雷動點樣唔起大台晒氣

寧願教主出山

個義會實高質好多

仲可以去邊度搵個咁有實力嘅番嚟?

入到閘先講LA ,好多實DQ!!

當年泛民夠點對天琦呀
而家泛登仔當泛民神咁拜添啦
教主就十惡不赦泛民就可以原諒雙重標準到呢

唔怪得佢咁憎蘋果日報

剩係睇佢屌人都抵比10萬佢一個月啦

毒果不嬲係泛民黨報
唔鍾意泛民既不嬲都會憎毒果

好 投

驚到你呢

驚咩姐你

教主前晚屌完肥佬黎
咁快蘋果出文笑鳩碌撚 不過我麵想碌撚出啲 屌柒777

邊度喺大陸
又老屈

梁天琦新東補選用咗75萬
偉大嘅連登仔有幾多個75萬可以捐出嚟

到時啲素人真係冇錢唔想現玩/玩唔到
咪又係俾連登仔捉鬼
不了

我都幾肯定一旦協調
最後連登仔會勸退泛民以外嘅人

你信唔信個劇本係咁寫

條友準備出黎界票啦

Lee 隻共碟

好多個
2019都過左，唔好講到眾籌好難咁
如果個素人本身無知名度到眾籌都籌唔到，咁出黎選都係輸

有乜好推

正如張超雄一早話過唔會連任, 但出面所有選舉post都照討論佢, 驚死佢會出嚟再選咁.

佢講咗你又唔信, 咁連登member同蘋果咪一樣

推

美國大陸

私怨撚，不了

協調
邊個出黎選就係鬼!!

𠝹票來了

本來民主制度係要信任選民選擇
不過香港人啦wor...

終極𠝹票大佬

販民永遠口講民主,最唔信民主制度就係販民自己

之前九西補選啲傳媒又係吹到黃毓民一定出選

以我理解佢既為人係絕對唔會出黎選
唔係話撐佢，起我底就知由本土梁天琦到韓國魚單野，我一直屌柒碌撚佢同大灣驅

不過以宜加既政治環境對事不對人私怨放埋一邊
我唔介意教主同神驅出黎初選，因為宜加既議員水平太底睇到嘔血，完全唔夠建制狗鬥

啲人為追擊而追擊
係人都知教主同肥佬黎唔妥 蘋果又成日唱衰佢
蘋果寫教主都信得過

公平啲講 你問下馮檢基點睇Plan B
初選選完第一唔得就第二 無啦啦又話第一嘅plan b

我地只係一般人吹下水又有咩所謂

蘋果日報堂堂大公司，靠扭曲人地語意造新聞，仲有咩道德同公信力可言？

我仲信唔信呢篇文，張list咁多人話選，有幾多個真係想選？黎緊選舉，我就睇下仲有幾多呢o的「報導」

唔好又話我回帶
佢08年已經唔想選, 但最後都冇退

黃毓民：百分百不想參選
黃毓民是少數未有參選立法會的政黨領袖及名嘴，這位重量級挑戰者坦言，考慮到家庭問題，「百分之一百不想選」，若被逼參選落敗，會自行辭去社民連主席職。要參選只有九東和九西，揚言民主黨分兩隊參選九東，會排第二為該黨的陶君行「抬轎」，但一切有待選舉「埋身肉搏」時才決定。

臨初選仲有蘋果免費宣傳 初選就唔關選舉條例事嘅
素人初選乜撚都要比大筆錢 老鬼就感謝黨
馮檢基都唔比落場玩要比個plan b

撞區呢啲嘢, 好多年前已開始有, 唔係新鮮事
你喺2019先咁介意?

又要回帶...

黃毓民: 梁天琦好撚無義氣！
未做到議員就學人做政棍！

前者曾經頂過幾集踩場(早兩個月前毓民出事)
後者好似係做過毓民議辦

介意，不過最近期醒起係呢單姐

我點都唔投泛民架喇

2019又點同以前既選舉，果次係反送中變相公投民意調查
極之重要既一次選舉重玩呢d野

我住果到又係撞區，好彩最後建制狗輸左

回歸啦碌撚

冇睇毓民條片就收皮啦，成班泛登仔屈鳩佢去選

巴打我同你都差唔多，我未必完全認同佢立場

但不過見啲人係咪都屌柒毓民係鬼係分化撚就睇唔過眼
人地議會八年有無出賣過香港人
有冇贊成過修改議事規則
當人地議員抗爭，成班泛民仲係成碌木坐喺度

毓民講嘅野有時我都聽到躁
例如有關港獨議題

但見連登啲人狂屌佢廢老搞分化係共狗就真係躁

我投張昆陽

隊爆泛民有咩後果? 立刻清算我同你, 控制網路公司, 查出邊D人connect過連登個ip, 然後上門拉你我返去集中營, 全部整死整到痴線, 夠未?

瞓响度都贏

泛民真係可以做到咁樣咩？！ 願聞其詳！

天真 你呢d野中共可以搞既直接搞啦 on9 23條聽日開始傾啦 仲理你泛民仲理民意 痴撚線 依家就係香港仲有價值呀嘛先唔去盡呀嘛
況且隊爆你泛民未素人上囉 素人唔一定被dq架 唔好又拎dq做論點呀
如果唔係區會點解有素人當選?
無泛民全部整死整到痴線 lol 依家泛民10幾年慢慢整到你痴線啦仲未醒

上次補選都大把人傳佢實出黎選啦

屌又攬炒

痴撚線，泛民同天琦嗰陣一嚟唔同路線
二嚟佢同onq都話大家君子之爭
後尾蘋果仲獨家上佢套戲

碌撚？點樣老屈天琦反骨？熱狗仲要認咗扮本土
好撚心你啦教徒，自己衰仲要拉人落水
屌你老母，你班邪教徒真係唔屌唔撚得

你班友仔，次次傳佢出嚟參選都大屌一輪

參選：反口，死老野
唔參選：想反口！俾人屌到縮！

你哋玩晒啦

佢尋日做完節目嗰句慎重考慮都係講吓笑跟住成班友以為佢講真

又要重溫...

黃毓民: 梁天琦好撚無義氣！
未做到議員就學人做政棍！

因為有前科
佢次次都話唔想選, 但最後都走出嚟選
08年已經係咁

黃毓民：百分百不想參選

黃毓民是少數未有參選立法會的政黨領袖及名嘴，這位重量級挑戰者坦言，考慮到家庭問題，「百分之一百不想選」，若被逼參選落敗，會自行辭去社民連主席職。要參選只有九東和九西，揚言民主黨分兩隊參選九東，會排第二為該黨的陶君行「抬轎」，但一切有待選舉「埋身肉搏」時才決定。

毓民其實論政能力高過現任班議員好多班，有佢選一定要支持

姓黃嗰位就咪撚投啦
利申 飯民 但係睇唔過眼黃碧雲呢個懶人

毓民唔計啦 啲中史根底好勁

大紀元代表喎